\begin{minipage}{0.7\linewidth}
	{\small Cette étoile contient des cases vides qu'il faut compléter par des nombres choisis parmi ceux de gauche, afin que la somme des nombres sur chaque ligne de l'étoile aboutisse au résultat indiqué.}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.25\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	
	
	\NombreAstral[Graine=260620240,Echelle=0.3,Solution]
	
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	
	
	\begin{center}
	
	\NombreAstral[Graine=26062024,Echelle=0.55]
	
	\end{center}
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
	
	
\begin{flushright}
		\hypersetup{urlcolor=black}		\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv2nde/enigme2_corr.pdf}
	

\end{flushright}
\end{minipage}


	


